初學者睇書求推薦

咁小弟由細到大都冇乜睇書 英文大概小學程度
中文想睇啲文學味道啲既 唔該你

雅舍小品

試下挑戰魯迅

黃小波嘅黃金時代

咁樣英文呢 大概想睇故仔

Three Little pigs

Playboy

卡繆《異鄉人》
易入口又易理解用意，入門一流

認真架巴打

唔該你地 要睇哂應該用幾個月

翻譯小說巴打有無興趣？
最近岩岩睇完八木澤里志既《在森崎書店的日子》
成本書劇情用字都唔會太複雜/冗長，重點係睇完會覺得好治癒

我都想搵d用字比較簡單既英文書
但係又唔知睇邊類型好

小王子

the old man and the sea

小學程度試下animal farm
表面寫俾細路睇

哩本出咗新手村先

搵D出名小說睇
改得篇做電影/電視既
都唔會差得去邊
流行得黎又易入口